Viutv2017年劇集《未來還未來》

一個下午睇晒，又幾好睇
同埋係劉俊謙的預言劇，佢真係紅咗、做了電影男主角同拍了穿劇

做KOL個女仔都演得好自然和MK

穿越劇

呢套劇可以睇到劉俊謙嘅演技
扮廣州人似到

係呀，口音同我廣州落嚟嘅老豆一樣
仲有佢真係做到種搞笑得嚟又騎呢嘅感覺

首歌幾好聽

利申:果時已經覺得好睇,集集追

扮的士陳和吹吹sam哥嗰度好好笑

好睇，同埋劇情幾估唔到
大陸仔最終做了韓星
清純女係事業型女強人三十出頭做藝術品生意
mk妹最後做了賢妻良母

推推呢套，主題幾有意思，
隔5年審視一次自己，無論目標高低都係一個人生階段，
最重要都係認清自己

無睇過呢套tim 遲下download返

上viu.tv咪有囉

做咩要吹吹sam哥

仲有我落嚟香港打劫

做戲姐 做戲姐

終於有同好
幾鍾意佢個種偽紀錄片嘅風格
係估到導演原來係填詞人Tim Lui

回憶返哂嚟

6號老婆

Tim Lui 好似係劉俊謙經理人